鄺俊宇議員，我希望你可以成為今後連登同民主派溝通嘅橋樑

今個星期親眼所見，聽埋你今朝個電台訪問
我好耐冇係民主派議員中感受到有人真係明白我地
不嬲就算係而家民主派好多人都得唔到我地支持
只不過好多時只係含淚投票
最大嘅原因就係其實老一輩d 民主派人士
跟本就同林鄭一撚樣
次次都自說自話，演講完就好撚滿足咁返去同支持者圍爐打飛機，我地完全唔覺得 we have been heard
我投票俾班人但係完全冇幫我地表達意見
甚至連了解我地嘅誠意都冇
拎撚完選票就中出即飛
雖然你有d 諗法係同部份示威者有出入
但係我感受到你嘅誠意，去向大家解釋最新情況
清楚表達你意見亦都有尊重在場人士諗法
呢d 先叫溝通，你嘅行動亦都幫左好多人
你今次贏左我嘅信任，我相信唔少吹奏你嘅巴打都感同身受，將我地嘅諗法解釋俾班離左地嘅大佬知，又可以向我地解釋下你地做某d 野個原因
我而家都對民主派冇咩好感，始終香港人俾左票佢地咁多年都一事無成，仲要支持修改議事規則...
今次連胡志偉都走出黎，我希望係改變嘅開始
希望你可以將我地部份人嘅聲音帶出黎
仲有叫佢地唔好諗住可以指揮我地
我地唔係你地嘅私兵
有建議可以提出黎可以商量溝通

今次辛苦你，衷心感激你為香港人做嘅一切

推到鄺仔見到

黃碧雲同林卓廷

林生今次講錯野算數喇
毛姨我都唔係好岩，佢地講野總係有種唔岩聽嘅感覺

泛民如何吸納中間選民？

你叫你個黨友醒醒定定啦

加多句
鄺議員，我對你咁多要求係因為我信任你
之後你要號召人幫手定係係現場有咩指示
我一定盡力支持

連登唔洗橋樑呀，鄺仔做返自己要做嘅嘢就得

佢真係唔話得
鄺議員青出於藍
比老一輩泛民進步好多

推